內銀將會強勢回歸

不問價九衝

己all in 939

大户打手?

岩岩先買左20% 本落去 唔好出泥燈la

自己知咪算
咁揚大戶仲唔 chok你幾下咩

chok咪照溝貨囉
前幾年再低都係照買